# express-upload

/**
back-end feito em node.js com as seguintes 
bibliotecas e padrao favor continuar seguindo: 

para inciar o projeto deve ter node, docker instalados apos:
npm install (para instalar a node_modules que contem as biblioteca)
npm test (para testes na api)
npm run dev (para iniciar em dev)
npm run prod (para inciar em producao)
**/ 

1. 
2. 
3. 
4. 
5.  
6. Mongoose como odm para mongodb
7. express.js 
8. APIs com express.js
9. insomia para teste http
10. 
11. 
12. 
13. 
14. Trabalhando com multi-environments (development, production)
15. Publicação e depoly com Heroku & Heroku toolbelt cli
16. MongoDB modo production com cloud Mongo atlas
17. 
18. pm2 para gerência do node 
19. 
20. Docker para criar a base de teste
21. 
22. MongoClient para interface mongodb 
23. 
24. Nodemon para restart
25. Morgan e multer para uploads



